沒事儿話樓市滯後股市半年喎，咁下半年樓市咪....

升到樓爆? 落錯車點算呀？ 唔計唔計

gogogo緊啦，大陽春

你肯定係佢自己落錯車？定囉老豆阿媽層樓扮落錯車？